(拋磚引玉)一人一首你覺得好靚既歌

我會揀呢首
佢果種縹緲朦朧既feel好吸引到我
歌手假音又上得好靚
雖然歌詞要細嚼下

Sam Smith首Palace

幾好幾好
經典歐美唱法

停格

好正

本來想post佢首dedication
不過都係opera個感覺舒服d

好迷幻 正！

屌你好似去左神遊咁好迷幻漂黎漂去咁

首曲前面係寫得幾好，但硬係覺得個歌手把聲太現實(唔知點講好)，果part應該要虛少少
後面普通歌

係咪有少少理解到mk所講嘅"閪迷"

The Rain首曲